情深說話未曾講

我真係好鐘意你

係想人知就同佢講啦
上嚟講托咩 定係你想同我講

我都講左
同個男仔講 好鍾意你呀

標題咩意思

好難明咩